見到d 傻閪藍絲而家走去捉人跳閘就覺得好好笑

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又錄片又口upup 咁，唔知做乜柒